想問邊到有啲座枱式既電視伸縮架賣？

因為個位有高度限制(600mm)，所以先想買🙇🙇